乜柒都話尷尬個啲on9仔快啲死please

屌你老味幾時開始多咗咁多人睇post笑唔出就話咩睇到好尷尬
以前都未聽過香港有人咁講 反而多數係講「笑撚死人咩」「樓主你真係好幽默」之類
唯一會聽到人講乜尷尬就係玩csgo個時 同場啲大陸仔殺唔撚到人先會話「這真的尷尬」
屌你老味睇嚟都係某啲連登on9仔係大陸學埋呢啲on9嘢仲要係到一傳十 十傳百
屌你老母搞到烏煙瘴氣 死撚晒佢啦 尷尬撚

其實個詞語本身廣東話都冇問題

係不嬲好少人講，反而啲大陸人講

香港人聽得多又洗左腦

咪同咩寶寶個啲一鳩樣囉 不過寶寶係fb ig講 尷尬係連登講
屌你老味好學唔學係要學大陸啲柒嘢

見到樓主小小事都咁嬲 尷尬到

on9當有趣

笑撚死人咩樓豬

ctingey

似你隻小丑咁好笑？◉‿◉

cringe

講cringe一定好過講尷尬

駁唔到？

樓主鍾意同大陸仔玩就返上去啦
冇人識你呀

好關家姐

我覺得這樣其實有點尷尬

乜撚都話好尷尬真係煩

可以唔同大陸仔打我唔介意啊 steam個ser要我同大陸仔玩我話唔到事

最弱智其實係呢度成日講嘅「新會然」同「撚狗」